3690憑咩唔跌!!!

咁都V到上黎

唔驚俾老美制裁既科網公司

利申：有貨

侵侵可以唔比禾地叫外賣咩？

就算侵比你嗌，你都要上去隔離14日先有得嗌......

因為支那狗要賤民接貨所以死托爛托

港版茅台